其實幫手清潔D人好孤單

貼就一萬幾千人貼，佢去清潔就得嗰十個八個，大家行開就叫下佢地加油，整乾淨D，唔好偷懶。

因為大家大把新文宣要上，唔該曬

你又有錢收，大家有又位上新文宣，一家便宜兩家著

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

要撕都好辛苦

佢哋要清由佢哋清，清完貼過。

push

真心
行過麻煩大家 叫佢地 撕乾淨d
但 大家要禮貌d唷 就好似popo對我地一樣 咁有禮貌唷

其實真係要多d人去幫佢地加油打氣
仲要督促佢地清乾淨，話晒收左錢，梗係要做好份工
搵埋d陳年漬、香口膠俾佢地清